點解空少空姐搭車去機場途中都要著制服?

個個行業都係返到工作地點先換制服
唯獨是空少空姐返工途中都要著住制服

關你撚事咩

所以搭巴士比人叫搬行李好正常

我都想知
聽佢地講係冇時間換衫
但係我心諗換衫咪5分鐘搞掂...

because 我好拋of自己既job

威d

要個陣味去吸客，利申鳩Up大師D fans

咪係，我以前返學都係返到學校先換校服

本身個gip已經冇乜位，帶多套衫又再浪費多d位
空少還好，空姐仲要化妝set頭，一換衫個頭同個妝又甩晒
最主要係想慳番時間

早D返公司咪夠時間

換衫會整亂個頭同妝，所以要係屋企搞掂成個look再返工。
停止對空姐無謂既攻擊啦

人地就係唔想

有d crew 真係好影響航空公司形像
拉住個喼橫衝直撞，碌到你仲啤住你又唔道歉
戇鳩

成套換好麻煩喎 重要獲獲返工時間唔同
你會唔會零晨，清晨搞咁多野
係都訓多兩個字好過啦

化妝set頭架嘛

有D行業就算真係要著住制服返工，都會著返件外套遮住唔比人見到公司logo

咁如果飛早機0555 0625果堆要幾點返到airport

咁你上到機，件外套又塞入個gip？

公司規矩，唔可以番到去先

一個字 型

巴士司機表示笑而不語

之前有單嘢話空姐出咗事 航空公司唔知 因為冇人知佢係空姐

就算可以換，係邊度換？
wc？

空姐要整set頭化妝，返到去先換咪亂曬，唔好盲屌好喎

其實有咩分別...

無知真係好可怕

間間公司都有一定有更衣室

我指要著制服嗰D公司

航空公司冇wo

佢地要提早好多翻公司 冇理由大袋細袋又鞋又衫架嘛 係屋企整好換好點都好過翻公司先換啦

自膠
當我冇講過

因為航空公司無更衣室囉

就算機場有更衣室
係屋企化妝set頭點都好過係機場啦

型啲

巴閉囉 英雄主義

可以換可以唔換 有D換左你唔知

話比你知佢係飛雞

痴撚線
鞋都要拎兩對啦，皮鞋點襯出街衫呀？

我諗就好似返學要著校服咁

其實諗多少少就會知個原因

威囉

毒男真係恐怖

On9成班奴才，話要慳番時間換衫set頭，
但有邊份著制服既工係要用你工餘時間黎執正個樣先再番工。最撚嘔心係營造咗份著空姐空少係街行既虛榮心，但其實只係免費model同流動廣告牌

講多次，無錯呀，係免費model呀蠢雞，
你未番工架，即係無酬幫公司做宣傳呀

我估d公司都無話一定要係屋企換哂既
你鍾意可以一袋二袋拎番公司換嫁，不過要早d返到，又要用自己方法令到d制服唔好皺lor
咁人地鍾意係屋企換定，唔洗拎住咁多野咁論盡又有咩問題呢？
咁佢地著住制服係機場外出現係咪為左虛榮心同幫公司做免費model就好主觀既

onL99

又係樓主呢個on9仔

拎多套衫?
鞋?

你都戇鳩鳩

毒撚係咪成日冇野做，所以諗埋呢啲濕鳩問題。答都費撚事

關咩事，套制服一路著到回航？long stay點算？ 邊個戇鳩？

警察制度一樣唔可以皺，套制服既煩瑣程度唔會比空少空姐低，又唔見警察喺屋企換定制服返工?

次次飛都long stay?
用吓腦喇

開個咁既post都係想話人地show off 做作先會咁做啫
有人解釋就要駁番人
你又唔撚係做人地個行就係度指指點點
同無質素既大陸人一撚樣

同一個種係咁架啦,支港黃

諗野make下sense好嘛?

航空業對grooming嘅指引係比較仔細繁複
尤其女FA
屋企換衫set頭點都舒服啲無咁論盡啦

以我所聽
公司好似無個啲制服團隊locker更衣室？
有無人知？

咁司機呢 巴士佬 輕鐵佬個個都著住套制服返嫁啦
你自己要著制服返既話都要帶袋裝衫帶多個袋裝鞋啦
更何況人地拖住兩個喼?
你有依鋪癮又唔會笑你既
邊個返工想早啲返公司嫁?
你又會唔會早一個鐘返公司standby啊
個個都返去搞 一隊crew都7-8人起跳
同時間3-4架機就成20幾人係到
你估個廁所係香港大球場啊?
講野make sense啲好啲喎

無知真_ _

睇佢開啲po都知佢係attention seeker。

咪撚ON9啦 貪方便咋著住套閪野出街又唔可以食飯 (除左公司同機場)
其實有好多飛雞係番到公司先換,係你見唔到姐

機頭咪一樣著制服搭地鐵,只係唔掛柴姐

"很年輕"可能會既 即日turn但拖住個rimowa(入面放空氣)

冇著制服果d 你都唔知啦
為屌而屌 著制服都要比你屌

柒小陣啦

其實又頭到尾都冇攻擊過佢地 好奇姐

俾人知自己職業

大部分要著制服嘅工都係要用自己時間換衫喎

人家著睡衣番工

正解

屌你要拎overnight kit架
成撚日大delay release 存
一係pvg turn 變cts layover

仆街啦文學院毒男

樓主條毒撚未見過人着制服出街

著乜都關你事
上面有人答左你
原因已經知道左仲死撐做乜？

咁你係咪要一年365日都著住大家樂制服？
驚死有意外人地唔知你係大家樂員工

係囉
好似中環成班傻的嗎著西裝好造作！
點解唔短衫短褲番到公司先換？

見到空姐真係會望多兩眼

問咗個做因航嘅朋友，
佢話公司無locker比佢地，得個細郵箱，
其實可以返去先換制服，但要將套制服放入喼，
如果整＂巢＂件衫會比阿姐捉grooming.
佢自己本身就返工會著住去機場，放工就會換返自己衫。

well 你知啦, everyday都要接觸好多唔同國家既traveller

我諗唔方便, 放入袋衫唔直. 巢晒.

正你老母咩

公司規定著full uniform show up
驚塞車換唔切衫+搞亂個妝

利申：外航

我平時去邊都係著底褲
去到目的地先著番我要著既衫

制服都係衫，阻到你？

化妝set頭都用幾粒鐘 公司又要求佢地要著住返工 而且機場無位換衫 除左廁所

市場包裝 就算冇野帶都要拖個空喼
塑造公司形象囉

咪係關樓主撚事咩

高登仔標準答案
飛雞，搵客

絲打是咪FIN AIR

屌問一句成班空中侍應起哂鋼
利申：做過空中侍應兩年

駁。。。 唔到

你返學都著住套校服啦